"Ik doe beter.
Ik neem je rond hem mezelf."
"Ik moet enorm dankbaar zijn."
"Wij bellen een taxi en gaan samen.
Wij zullen net op tijd een beetje ontbijt met hem.
Voelt u zich gelijk aan?"
"Ja, ik voel me niet gemakkelijk tot ik vertelde mijn verhaal."
"Toen mijn dienstknecht belt een taxi en ik zal met u in een handomdraai."
Ik rende naar boven, legde de kwestie binnenkort aan mijn vrouw, en binnen vijf minuten zat een hansom, rijden met mijn nieuwe kennis bij Baker Street.
Sherlock Holmes was, zoals ik had verwacht, loungen over zijn zitkamer in zijn dressing-gown, lezen de lijdensweg kolom van The Times en roken zijn voordat er leiding, die was samengesteld uit alle stekers en dottles links vanuit zijn rookt van eergisteren , allemaal zorgvuldig gedroogd en verzameld op de hoek van de schouw.
Hij ontving ons in zijn rustig genial fashion, bestelde verse plakjes bacon en eieren, en bij ons een stevige maaltijd.
Toen werd geconcludeerd vestigde hij onze nieuwe kennis op de bank, die een kussen onder zijn hoofd, en legde een glas cognac en water binnen zijn bereik.
"Het is gemakkelijk te begrijpen dat uw ervaring is geen gemeenschappelijke, Mr. Hatherley," zei hij.
"Bid, lie down en maak jezelf helemaal thuis.
Vertel ons wat u kunt, maar als je moe bent en houd uw sterkte met een weinig stimulerend."
"Bedankt," zei mijn patiënt, "maar ik heb het gevoel een man omdat de dokter me implantatieveld en ik denk dat het ontbijt klaar is met de cure.
Ik neemt zo weinig van uw kostbare tijd mogelijk, dus ik zal beginnen bij Once upon my eigenaardige ervaringen."
Holmes zat in zijn grote fauteuil met de vermoeide, zware-beker met deksel uitdrukking die gesluierd zijn enthousiaste en leergierige karakter, terwijl ik zat tegenover hem en we hebben geluisterd in stilte aan een vreemd verhaal dat onze bezoeker gedetailleerd aan ons.
"U moet weten," zei hij, "dat ik een wezenuitkering en een bachelor, wonende in lodgings in Londen.
Van beroep ben ik een hydraulisch ingenieur, en ik heb veel ervaring van mijn werk in de zeven jaar dat ik ging naar Venner & Matheson, de welbekende firma, (9136).
